國泰航班良心機長向乘客介紹機場運動！

抵港的航班上，機長向乘客作降落前的廣播，更講出現牘機場運動的和平情況及最後一句聽到真係想哭出來！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

多謝你地

喊撚左喊埋右

Thank you Captain

推

把聲好好j

香港人加油 萬事小心
喊左

感動

以為係鬼佬

喊咗

Show Blocked User - 胸疤350

把聲好好J
感動

聽到中文喊左

好感動
但要推番727啲post呀各位手足

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

香港人加油，萬事小心

把聲幾好聽

香港人機師

一聽到廣東話即刻起哂雞皮

最尾果句 濕晒

今次香港人逐個逐個拋低自己包袱

把聲好好聽
香港人加油

謝謝你

Cap

車長廣播 機師廣播 巴士司機又揮手支持

唔知係咪真 但我喊咗

痴撚線😭😭😭😭😭😭

萬事小心

應該係cockpit入面錄
d聲咁清

啲英文完全係鬼佬咁

香港人加油！
萬事小心！

好滾動
最尾係咪有歡呼聲？

果句廣東話

captain
swire

眼睛嚴重潮吹

有d 野唔使詳細考究，知香港各界有心就得

香港人加油，萬事小心

把聲幾好聽
想幫佢含撚

我大因航

喊左

邊有咁靜

fact check 下先

但係都要解釋到點解預先知道而開始錄音
外人會咁問 我地都要有個ans

cabin d聲唔會咁清

真心 唔使fact check

空姐錄唔得

係要駁咀

香港人加油

好好聽把聲

真係喊

香港加油

如果我係架飛機入面，應該會喊左

我愛香港🇭🇰

加油

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

國際級文宣

[長文]人生最重要的選擇題

哈哈似飛膠多d
Anyway真假都好
大家目標一樣

推推

多謝每一個有良心嘅香港人

多謝機師

D空姐實濕晒

聽到流眼淚

「香港人加油 萬事小心」

Captain

CATHAY PACIFIC

邊度到香港 聽唔清

好感動

聽到中文好感動

香港人，加油

絲打都濕晒

認得呢把聲 我一直以為係鬼佬

想幫佢含好感動

最後果句 香港人加油 萬事小心

起左雞皮

好感動
我一定會叫出黎

把聲好好聽

最尾一句

感動😭

喊撚左呀

好撚感動

香港人加油！萬事小心！

即刻喊左

你講緊你老母個閪？

多謝Captain!

好好J

時代革命

東京

型撚到

好正啊

痴線架想感動死人咩

想係cockpit同佢含

利伸 : 小妹

屌，又一次聽到喊

明天 各自努力！

對番flight schedule同landing time 真料嚟
Btw captain

係咪想所有支持香港人嘅人都俾人炒

香港人加油 萬事小心

國泰

阿嬸唔識英文
淨係聽到香港人加油 萬事小心

香港人

香港人加油 萬事小心
呢句真係J 死

白粉反乜都死

愈反愈紅

on9 白粉

會唔會秋後算帳

濕撚晒

respect

國泰同港航真係高下立見
呢間咪真・香港航空囉

痴撚線喊左
機師把聲好好j

Push

好型呀captain多謝你

如果我係乘客一定喊

香港人人加油，萬事小心

啲英文好好聽
Proud to be a HongKonger

屌 搭緊車聽差d要爆喊

把聲好好J

機長一定好有型好靚仔

Last but not least 萬事小心 香港人加油

Last but not least

又整喊人

加油e water

聽到濕晒

好L正

把聲好型

痴撚線

最後個句
好感動
流咗眼淚

依家接機大堂有反送中既和平示威
大家唔洗驚D黑衫
仲可以同佢地了解多D

CX451 ? 有無人坐呢班機返香港？

呢d唔係飛機膠話扮就扮到

多謝你

我愛香港

聽到喊

哭了

LM學英文

Thank You Captain

同名

差一個字

琴日先搭完cx番香港
以後都會坐cx

captain 好波！
Peaceful

喊撚左

嗚啊

似cx505多啲喎

唔識英文

多謝

機司又唔係司機，駛乜驚

at last but not least

本身都冇乜嘢
聽到佢臨尾
“and last but not least，香港人加油，萬事小心”
真係勁感動
如果我係依班機返嚟一定喊到仆街

多謝機長
把聲同啲英文都好好聽好好J

眼已潮吹

未到最後都以為係鬼佬

一聽就知真啦下話
不過唔知邊個錄遮
機師?

嘩把聲好好聽

拎完行李即join集會

似liveatc有心人錄

多謝巴打講解

屌

應該係CX505?

聽到句廣東話真係好想喊
Thank you Captain

好感動
我地從來都唔係暴徒
聽到「香港人 加油」即刻眼濕濕

最後一句聽到喊

太古

勁感動

邊位機師會喺atc講cabin crew, 30 mins to landing?

繼續支持國泰
呢d先係代表香港既airline

機長好波！

好感動
香港人加油😭😭😭😭

把聲J死人..... 啲英文正一弓
又多次強調peaceful, quiet
最尾廣東話... 好sweet

Last but not least 香港人加油

港航都有香港人機師

好想 好想 可以快啲見到勝利
手足可以唔洗再流亡
堂堂正正踏入香港相聚

push

喊撚哂左右

thank you captain!!!

聽到濕哂 對眼眼

代表香港嘅airline我愛國泰

呢個係機內廣播，應該liveatc 冇嘅⋯

你搭過飛機未

我喺架機嘅話 真係會喊

濕晒，求機長做我男神

多謝Captain

最後果句中文,,,
.好sad,,,,加油!!

可能副cpt
知佢會講 錄定

Thx captain

把聲好溫柔

有friend搭呢班機
係真

機師好波 英文好勁 一開頭完全聽唔出係香港人講
香港人加油

啲英文好好聽

佢話好和平安靜同叫人唔好驚嗰下
已經想喊

一開始以為鬼佬，點知句廣東話好j到

一聽到最後一句...
忍唔到

係香港文化廣東話

光復香港
時代革命

之前搭國泰,起飛intro.果part係個鬼佬機長用廣東話講

P牌仔收皮啦

香港人加油！

應該係啦
佢又話早到咗，預計9點55分降落
又係由東京起飛

番去你老母個閪啦 p牌仔

搵人翻譯下 班狗淨係聽到最尾戈句

良心

正常都係純粹PA講
如果開埋ATC/VHF講，應該係同人係地面夾定錄起佢

d 英文勁到

Blocked User - 胸疤350
完全封鎖

已blocked 自己慢慢打飛機啦

鬼佬captain 講半純廣東話都聽過

諗起當日616 地鐵車長：下一站銅鑼灣，各位香港人加油

我之前搭過captain ko既機

堅架，佢無論講幾點到，術語，同溫度，都同當時時間一樣，聽到我都眼濕濕，國泰好波

推
香港人加油

真ga

飛機膠又點？係香港人就得啦

We are one

仆你個街 最後起撚哂雞皮

問左機師朋友，係堅ga

香港人加油，萬事小心
聽撚到喊

聽到最後句廣東話
真係起雞皮同眼濕濕

我係香港人呀屌

Thank you captain

唔理，唔洗fact check，我聽到喊

九成九係CX505

最後仲聽到機倉歡呼

太古真係.......極高質

聽到把聲即刻扯左

今晚原本打算505翻嚟
但喺最尾都喺揀咗早啲個班521
差啲就可以喺現場聽到

background 聲 唔似假
除非有人咁無聊專登edit

好撚有愛呀
聽到廣東話嗰下真係...

未搭過飛機？

cockpit voice recorder

Thank you so much captain 😭

個口英文點扮呀大佬

明白港女點解咁想畀機師屌
我係仔都濕

真係好感動Thank you Captain

我都濕哂 塊面

好感動 抵你做機師

香港國家航空公司 國泰航空

人生勝利組
好撚型

把聲好j到 多謝captain

唔叫你做因航啦

好好聽

開頭以為外國人
點知聽到最後原來識講廣東話

國泰機頭真係世界級
以後你要幾多杯咖啡幾多個客餐我都俾

真香港人

咪爭食

香港無人放放黑警，黑社會，藍絲出黎打人就幾時都order and peaceful 架

喊左，喊埋右

Thanks cap

唔係炒機冇人會聽得番

流馬尿啦屌你

香港人加油 萬事小心！

光復香港 時代革命

機長你都要一路順風

隊長好嘢

佢有咁樣強調先好
我一聽到果下都覺得佢好sweet

好想親口向那位機長講：多謝!!!

好好j啊把聲

touching

真係感動到喊香港人齊上齊落一齊加油

係愛啊！

真係好感動

感動 多謝

受小弟一拜

忍唔住喊咗出嚟

以後全家返香港只坐國泰

把聲好好聽想畀佢拮

咸右

你老母個胸就假

好有型

大家唔好特登去起人底啦

最尾哥個起曬雞皮

聽日大家一定要好好保護自己同身邊嘅人，自從721後見大家發起光復元朗開始，我就好擔心各位。無論各位做咩我都會支持，只求大家齊上齊落，仲有，我愛你地。

聽英文都還好 feel到好有心 聽埋最尾個句就爆喊了

每個人都可以用自己方法去表達支持 就算要緊守工作崗位 有心嘅總會搵到表達嘅方式

香港人 加油

pa得都要準備approach

真心正，勁，大家各自係自己領域出力，多謝你

因航, 你有個好機長

屌 眼濕濕左...

ATC喎

做得機師既應該都浸過咁上下鹹水

以後淨係坐國泰

Thanks Captain

HK Captain

香港人加油，萬事小心

光復香港，時代革命

咁鬼衰嘅你 再問就block你㗎喇

真人一定係靚仔大隻佬

多謝
高汁 讀書又叻 又正義既機師
香港社會高學歷高收入既代表

互相持股⋯

識分atc同pa?

證實+1
利申識CX cockpit

咁佢會有其他班嫁嘛

加杯雪糕得唔得？

好高質

聽到captain最後講句：「香港人加油！大家萬事小心」眼淚就不由自主地在眼眶裡打轉。Thank you, 良心pilot!

佢把聲可以J成晚

多謝機長哥哥，多謝咁多位在機場支持大家的哥哥姐姐

thank you captain！ 英文好好聽

Diu喊左

Sor囉手快得濟

㩒錯制既機師

痴線把聲又好J
accent又好聽
仲要有良心

我聽到喊左，係咪太眼淺，可能因為自己今日有去機場發夢

識唔識個位captain

好想J佢

頂 聽到廣東話個刻
鼻酸了

Also for your information, at the moment, there is a very peaceful and orderly demonstration at the HKIA arrival hall.
All the demand is (for?) the withdrawal of the controversial extradition bill. So at the moment everything is pretty quiet, very peaceful.
So don't be scared by all these people wearing black shirt and sitting at the arrival hall.
Actually/ in fact, you are fell free to invite them (to chat and know?) more about Hong Kong if you want to. And last but not least,
香港人加油
萬事小心

英文: U

因員工高汁而在全球最佳航空公司排名榜節節上升的國泰航空

機長你睇連登既話：
你把聲好好j 你一定好靚仔

Flight crew you are hot keyed to HK approach

香港人加油，萬事小心。
喊到仆街，多謝captain

希望機師唔會有不必要嘅麻煩

Cathay

求Fact check
btw已喊到停唔到

喊咗 把聲好好聽

多謝captain你把聲好好j

feel free to talk to them and try to know more about HK

Diu好想喊

已經係native級數
我諗應該係外國大嘅香港人，English+Cantonese bilingual native speaker

你個名
機師

即到最後真心必眼淚

好溫暖！香港好有愛

頂
本身以為鬼佬黎
點知突然黎一句香港人加油
仲要一下子好明顯港仔聲
即刻頂唔住流佐眼淚
多謝機師你好型啊！

香港人加油
萬事小心

講英文以為係鬼佬

香港人！加油！

sam 哥

光復香港

Cathay 一早取左態

機長

I will remember this day

啲英文好撚好J

聽到廣東話果句即刻起雞皮喊咗
香港人加油 萬事小心

thank you captain

聽到廣東話喊咗

推

感動左，好想喊

國泰應該唔少本地機師係巴打

利申識一個

推 好耐無聽過咁好聽既廣東話

唔識英文 都識最後果句

聽到最後有洋蔥嘅

個fd搭呢班 boarding pass後補
三毛咪再分化話係假
已fact check ok？

每個人將反送中運動介紹比身邊既人，其實係好有力量

set做alarm

好感動
今次航空代表第一真係國泰
下次搭飛機 一定搭你地

一開始以為外籍機師

啲英文讀得幾好

真心想喊

以後你食咩飲咩我都秒速比你先 你話點就點喇captain

懶人包:40秒

我係仔聽完之後都濕哂

一直都好祟拜機師呢個職業 真係好崇高

曾經令香港人自豪既公司
最後都冇令人失望
每次上機就好似翻到香港咁

Also for your information, at the moment, there is a very peaceful and orderly demonstration at the HKIA arrival hall.
All the demand is for the withdrawal of the controversial extradition bill. So at the moment everything is pretty quiet, very peaceful.
So don't be scared by all these people wearing black shirt and sitting at the arrival hall.
Actually/ in fact, (you are) feel free to talk to them and try to know more about Hong Kong if you want to. And last but not least,

香港人加油
萬事小心

英文: U

機師哥哥好型！！！！
口音都好聽！

雞皮都出曬

啲口音點會係鬼

加字幕，上youtube !

到咗呢個地佈，大家只有憑良心、港人智慧去決定自己可以點做，「香港人加油，萬事小心真」，留番條命睇班話死人政府同黑警的下場

聽到廣東話 想喊

我次次搭都係鬼佬講野?

Captain

求關注
612警方開槍疑報細數 橡膠子彈最少10發 事前無舉橙旗警示

呢排香港特別多催淚彈

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

分分鐘香港人嚟
啲口音扮鬼佬好流利

多數captain 喊左

一開頭講天氣真係好似鬼佬

啲口音好好j
利申：播足五次

我喊左😭😭😭😭😭

佢講野個節奏係廣東話黎

啲英文好好J

聽到起雞皮 好感動

Captain 姓陳 香港人黎

有少少咁多愛上左佢添
（利申：非gay)

我唔明點解永遠飛機機長啲英文都咁重口音

鬼佬機頭比例上多d

「萬事小心」
好感動😭😭😭

屌濕撚左

好感動 香港人加油

呢段 sound track 係好好既 leadership 同 communication 去 assure 一班可能初黎香港既乘客既擔心

Thx capt

香港人加油 萬事小心

差啲咸左

我敢講99.9%真。

好想比佢入

好感動 大台嘅captain都型啲

國泰都connected

香港人加油。。萬事小心

三隻味都比曬你

萬事小心個心字講得好sweet

captain

真，認得把聲

聽到香港人加油 萬事小心喊咗

假你老母閪

最尾個句濕哂

Thank you

真正香港人嘅航空

好感動感覺好靚仔 香港人加油.

香港人加油, 萬事小心

係
講明peaceful同埋鼓勵想了解香港現況嘅乘客停低去睇下聽下

captain正！

Cls 聽到好感動

Cry ed

可惡，有無考慮過mon post的毅進狗心情，一句都聽唔明，淨係俾到負皮

作為航空業人員，特別感動。

喊出黎

香港人加油
萬事小心

好感動
Captain把聲好好J

應該係cockpit入邊

好感動, 把聲好好靚
口音都好好, 一d都唔港式

好想幫佢含

喊左
以後唔屌因航

香港人嘅航空

Captain

就算不計政治立場，佢既聲線同廣播內容作為機師完全能夠俾到assurance外國旅客

屌，個心都融晒聽到最後香港人加油，萬事小心。今次香港真係史無前例咁團結，香港人嘅本土身份已經刻入骨融入血

其實已fact check

仲有口音都係7成似native speaker
同埋發音/尾音好易聽得出

Thank you Captain
好感動，特別聽到句廣東話

多謝你我真係喊左

屌班機水浸啦...captain...

聽到濕曬

係safety黎講，絕對100分！

+1

聽到喊

Btw 把聲好好J

屌你完全講左我想講嘅嘢出嚟

屌
有洋蔥嘅
最後果句
喊撚咗

推爆佢

雖然成日屌佢係因航，但每次喺外國坐因航返香港，見到香港人做空姐，每次都有親切感。細個每次淨係坐國泰先唔喊，所以印象深刻。希望國泰愈做愈好。香港人加油

本來一路聽住標準英文口音夾雜飛機引擎聲
講講下講到和平示威
聽得出機長心跳加速鼓起好大勇氣做呢段廣播
甚至猶疑送中條例英文點講
去到最後

對眼即刻好濕呀 多謝你呀CX Captain

聽到佢講萬事小心 眼淚真係流出黎

Sweet

真的好欣賞國泰的小動作，他們感動全香港人
香港人加油，萬事小心

機長好嘢

㩒錯左負評

shit......

全香港connect!

Love u captain

以後去旅行坐國泰支持

英文差表示中間有野唔明

好好聽 一開始以為係鬼仔 好好J
香港人加油 萬事小心
即刻喊
機長我好眼淺㗎

一聽到廣東話就頂唔緊

啲英文好native

喊咗出嚟

國泰係真正代表香港嘅航空公司

聽到打曬冷震
多謝captain
香港人加油！齊上齊落！！

感動到痴左線

未過arrivhall 依家有和平既示威
見到唔洗擔心
可以同佢地講下野了解下香港發生咩事

香港人加油 萬事小心
一聽到就喊左出黎

聽到最後好感動

以後唔叫因航叫返國泰

好撚感動，以為自己睇緊戲

巴打點聽得出教下小弟

we connect connect to the world

型到爆

不要fact check, 好多嘢不用check

last but not least, 香港人加油，萬事小心

有冇錄音或者片呀？好想聽 我搭巴士去

毒撚未撚搭過飛機？

Thank you captain !!

把聲

感動死thank you captain!

講左廿幾年廣東話
第一次覺得自己嘅母語係咁動人

一定好靚仔嫁啦佢

好感動 多謝機長
香港人加油

1. 我聽唔清楚第一句: I hope you enjoyed.....
2. 好似冇講過係邊班機？

我就話難撚怪會錄定音
原來

官商警鄉黑記住唔好搭CX
不過毅進仔未必聽得明啲野講咩

D英文好好聽

屌 禁錯負皮

Tokyo to Hong Kong

真心
多謝你哋
大家一齊加油

From Tokyo 又有landing time好易check到
仲話假？
我愛cx!

Thank you captain!

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726 機場
727 元朗
728 中上環

五大訴求加拆監控燈柱、永不使用社會信用制度
鄉黑警勾結，必須嚴懲

把聲好好丁

我係指冇講過班機編號，點知係CX505？

人地怕咩你fact check
cx機頭，邊度都請，況且cx都唔會搞佢la

原本啲英文以為係鬼佬 聽到最尾句廣東話 即刻有眼淚湧出嚟

一啲啲啦

仆街最後一句秒破防，多謝你冒住風險幫我地向世界解釋呀

thank you captain
把聲好好j

真又好假又好，係感動嘅
香港加油！

佢有講過大概幾點降落，邊度出發
要搵番唔難

講左東京又講左arrival time嘛

起晒雞皮啦

Thank u captain

飛機師啊
你估司機咩

我都啱啱check 咗,22:25 landed.

邊個再話喺假嘅就同我落地獄

已哭
真香港人機師

巴打好波

好感動
國泰本地機師
屬於香港人嘅廣東話
屬於香港人嘅自由
屬於香港人嘅民主
屬於香港人嘅自由
屬於香港人嘅香港
大家一齊守護

咁其實就唔似鬼佬嘅不過肯定英文已經屈機到仆街

最後個句堅正

上機場網頁有時間同出發地目的地都check到啦清

其實真係仲有好多人支持呢個運動， 大家加油， 一個都不能小

機師好型

香港人加油萬事小心

係香港人

無畏無懼

男神

丁死

Love is all around

有fd o禁啱搭呢班
幫大家fact check 係義務
你班三毛全部收皮 咁樣都假我冇嘢好講

最後
光復香港 時代革命

各位巴打聽日元朗shopping萬事小心 期待各位好消息

真係會忍唔住喊

真香港人，個個都係英雄！！！

多謝機長！

呢D應該係Fluent, 未算Native....

actually/ in fact....

btw Thanks Captain Chan

聽到最尾一句真係想喊😭

7.27香港人真係萬事小心

喊哂左右

好型呀你

captain好波, 你可以想像到坐哩班機香港人會feel到幾warm同歡呼
同場班日本仔就....可能聽唔明

整番個notam嘛

好強洋蔥

香港人加油，萬事小心！😭😭

記得2014年發夢喺龍和道搬鐵馬
有個大隻靚仔巴打同我搬
到最尾先知係機師

開頭真係好似鬼佬喎

Fact check 左，係真嘅，不過機長話唔想畀人知佢喺邊個所以懇請各位唔好起底。
利申: 國泰飛鴨

催淚既喂

喊左
巴打向機長致上崇高敬意

喊左，多謝你機長

最尾好似聽到有乘客yeah咗出聲

P牌大直路推爆！

聽到眼濕濕

唔使專登錄定 上網都可以搵到呢啲對話錄音

下星期一入返幾手國泰

咁又太高調師兄

多謝機長
Btw機長把聲好好j

Fact checked. 個機師真係香港人黎

Fuck 好撚感動

由6月到而家，一至五返工，六日就上街，其實好攰。
我記得呢個幾月以黎，我有一次真係破防喊到收唔到聲，就係6月16號搭車出去遊行既時候睇到一個關於自殺義士嘅漫畫，，睇到step on me and move forward個下係車廂喊到停唔到，之後陸續有手足走，有受傷，但係可能個人開始麻木左，雖然有唔開心，但都控制到自己。
直到最近個人休息唔夠，有少少病病地，仲開始覺得係咪做咩野都無用，係咪得返我地後生嘅仍然會堅持落去，今日一聽到呢段錄音真係忍唔住係咁喊出黎，唔係得我地仲堅持緊，仲有好多平時覺得好離地既嘅人願意公開冒風險支持我地，好似呢個星期一直屈住嘅心情都好返。

光復香港 時代革命 7月27元朗 7月28中環

lm

機師好撚型呀

Thanks機師哥哥香港人會加油

原來國秦有本地機長
坐親都係澳洲佬

把聲好j到，肯定喺靚仔

個機師自己講之前錄得唔得呀？之後再share 返出黎等地下啲人都聽到佢幫香港人加油得唔得呀又？我有時都會錄低自己嘅PA 聽返有冇野要講好啲。
再利申: 國泰飛鴨

推
利申：國泰小薯+小粉絲

Thank you Cap

Thank u captain

唔好再爆
機師唔想太高調
請保護義士

機長加油！
香港人加油！

Thank you captain! Wilco

係真既段錄音

利申：親耳聽到

似乎大菇識captain

香港人加油，聽日萬事小心

動已滾，冇幫襯錯

補返機票証明唔是齋講

現場肯定喊出嚟

個captain 一定好靚仔咁有正義感

痴線好感動 希望真係多啲外國人可以關注件事

其實入邊除左個capt仲有個FO既就

錄唔切 不過好似有其他巴打錄咗

好有心！！多謝您
啲英文好好聽 之後講返句加油先知香港人黎

thank you Captain
多謝你嘅鼓勵！

逆權機司

感動到喊

好聽到喊出嚟
講嘅嘢好聽 把聲好聽

Thank you Captain!!

好想知靚唔靚仔

屌

以後幾貴都剩係坐國泰

國泰可保我安全

作為國泰會員第一次咁自豪

好想喊
Last but not least, 香港人加油

係咪Fatso呀

即喊

唔好同我爭 我含先

代post, 響班機上面，全部香港人都歡呼。

請勿起底及討論機場身份

保護義士個人意願

一定好靚仔 相由心生 真係想幫佢含

聽聲都知靚仔

香港人=/=香港人

相由心生
份人真心nice!

每個崗位都盡做

451飛台北

sweet

Sameeeee

多謝captain

451飛完台北再飛香港嫁

好撚正

爭撚含？

好啦，最多一齊含
互含互射

captain 唔想出名，唔好估係邊班機，OK？

你識唔識㗎
CX450: HKG-TPE-NRT
CX451:NRT-TPE-HKG

Thank you byebye 下次見

佢一errr就知佢香港人啦

仲有鬼佬唔會actually同in fact 一齊用

因為意思重複咗

勿起底呀 保護機司

支持機長

係 啲斷位似足香港人

sorry大佬我錯
罰抄十次
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港
CX451係東京飛台北再飛香港

From captain s friend:大家如果sd out 唔好提captain 個名🙏🏻🙏🏻🙏🏻

聽到真係好感動！
多謝你啊captain

把聲好好J

香港人加油，唔好放棄

保護義士

請勿討論機司身份，謝謝

推！多一個巴絲睇到就少一個受傷！

電單車男 7 27 28 入元朗

廣東話一出 喊咗

聽到歡呼聲

會繼續g持有良心嘅香港公司

OMG
聽完真係喊左出黎
Thank you Captain!
You are the best!

夜麻麻喊到豬頭咁
多謝晒
香港人加油💪🏻

屌 型撚到

好正

推！！！！

以為係鬼佬
啲英文好好聽

機長好波! 其實同乘客解釋返真係好應該, 等佢地唔好嚇親之餘仲可以了解返件事

已哭，好感動
把聲好好J.

雙眼潮吹中

明明臨瞓都要整喊人！
多謝香港人！

好撚型

正常機長講野應該唔會有人錄 wo...仲要成段齊晒
除非佢專登叫同事錄..?

好型！ 多謝你！

代post, 只會坐國泰，下次見

自己post, 做過因航, 全部同事都真係好撚高質，真香港人公司

好滾動

香港人加油 萬事小心...
聽到起晒雞皮 然後就喊咗出嚟
好想香港人好團結咁打贏呢場仗 好想香港人最尾可以攞番我地應有嘅嘢 香港人加油

想含

巴打頂住
好多人同你一齊撐落去！
真係太攰就好好休息 放鬆下自己

我地等你歸隊

audio transcript 影片版

咸左

最後嗰句 鼻一酸 啲眼淚

聽到喊左 CAPTAIN

Jed thx

感動 支持Captain
如果學到佢既口音就好 幾好聽

Touching

機頭啊機頭 唔只captain chan 以後你食咩我都比左你先 叫班客等等

把聲j出血
香港人加油

良心機師！

同黨鐵車長個句一樣！
聽到.......

依家全香港既女都想識佢 佢搞到全部女濕晒

屌喊咗

最尾幾句

美國鬼妹都成日actually
根本好準 一路聽唔講廣東話完全唔知係香港人

actually連in fact native好少咁講

佢個 “orderly” “bill”好重british accent

利申 英國撚

空姐做唔做到重複機長廣播

我唔識all the demand extradition果part

第二個post已經見到佢 5 毛泥
個post揭發咗佢係話女手足係飛走地雞 易食
唔理佢就得 唔洗同佢嘈

機長表示不想被起底
請保護

anyway, 唔好失焦，唔係討論英文

感謝機司

保護義士，唔好討論機司身份

你老母個爛臭化膿閪就係膠
D精係佢個閪流出呀

一聽已經唔會ff 係鬼佬lol
係英文ok 嘅香港人啫

但最尾一句真係眼濕濕

以後搭死cx

我愛captain

機師哥哥 多謝你

屌男人老狗都喊佐

係香港人嘅航空

淨係impromptu pa先要覆述㗎
Btw 各位唔好再起底了

聽完之後起哂雞皮
國泰機師

話我蛇𠺌又好咩都好自己友真係唔好爆機頭資料出去
一陣俾班藍屍起佢底搞事就真係仆街喇

推！

睇到句字都想喊

應該係空姐空少錄，如果唔係點會知會講呢啲野

要求撤回逃犯條例

[/size=6]Captain Hong Kong![size=6]

聽到想喊

佢地既集會係要求徹回具爭議性(controversial) 的送中條例

男人老狗流馬尿多謝機長

聽左幾次
聽到起雞皮

國外Reddit支持機場集會

captain ku

聽到廣東話嚇左跳

多謝機長

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

幫手推，等大家知道佢嘅陰謀

我哋會贏的，對自己同身邊同伴有信心

聽咗，好撚感動。

最尾好似有歡呼聲

東京返香港

demand withdraw 個bill

要求撤回

有冇人關注下呢樣野
好恐怖

由唔知幾時開始 做正義既事 要隱性埋名
其實好撚悲哀

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

巴絲們有冇人知發生咩事

屌到真係眼濕濕

唔好起底

香港人加油

把聲好正

聽到濕曬，對眼。

而家聽都喊左出黎
係個班機肯撚定喊到收唔到聲

最尾d歡呼聲

眼淺

雖然我只係gold member, 但作為回應captain 嘅支持，我以後只會選擇國泰

用機長身份講真係好屈機

好j到

香港人加油 萬事小心
好感動啊

喊左
想幫佢含

好認真，ig依家河蟹緊我哋啲文宣
有冇其他人遇到相同情況

好感動 真 香港人

獨立調查委員會成立之日，就是運動面臨崩解之時

推推推

我屌你老母

英國住過 本身估佢意大利/西班牙
因為西班牙人都鐘意用er
而某啲字佢賴過咁讀就有啲意大利人讀英文嘅感覺
最黎原來係港男，我愛港男

果然係屬於香港人嘅航空公司
我愛國泰！

好正，可唔可以講多次加油呀

我英文差乜撚嘢都聽唔明 靜係聽得明最後果句 香港人加油 萬事小心

啱啱幫國泰降落廣播嘅錄音做緊文宣出咗事

麻煩各位巴絲留意下下面post提出個問題

[突發］ Instagram官方係唔係有河蟹行動

國泰比人DDoS緊？
overnight完工 system死哂

你個腦？

*overnight 員工

唔知啲毅進狗聽唔聽得明呢

假你老母。你acc就假，你個人都好撚假

入到去彈Internal Server Error

好感動 要推一推

把聲好好J
好感動

好感動呀屌

好感人！

原來有鑽記係連仔
大家加油
下次見 Enjoy your flight

captain hongnkong

法庭咩，咩都揾證據

真係要加油

假你老母
有料既你咪自己錄一段Flight Speech出黎對比一下

廣東話

唔係好覺

揸飛機係神工不無道理架

鑽仔到八月就續唔返

好型

係真既 成日搭飛機
認得呢段野係cx臨land前既廣播

聽第一句已經知係香港人
英文係好但唔似鬼佬口音
尤其因航特別多澳洲鬼口音特別難聽
不過聽到廣東話 真心感動
以後幾貴都搭國泰啦！
應該唔好再叫「因航」

Captain 唔想出名

australian accent

thank you cap

其實除左cockpit 都仲有一班FA既就

聽到香港人加油 萬事小心
兩滴眼淚係自然湧出黎

如果現場聽到 我一定會企係身拍手
落機前大聲係cockpit前面 Thank you captain

True

係

真係好愛D真香港人

樓主可否咗段錄音
因為當事人（機長）擔心被起底
錄音裡面有提及航班資訊
希望大家唔好share

樓主可否del咗段錄音
因為當事人（機長）擔心被起底
錄音裡面有提及航班資訊
希望大家唔好share

香港人加油。
感動到喊出嚟。。。

起底有咩問題
香港有幾多華人captain 仲要講到明幾點landing
佢同乘客講arrival hall有和平集會 唔洗擔心係佢責任

好感動
聽到最後一句忍唔住係咁流眼淚
以後只坐cx ka uo

今次真係captain cool

因航機長

唔洗成日飛都知啦

一聽把聲就濕晒

大家注意，captain表示唔想影響家人，所以希望唔好再傳喇，佢只係想大家平安，不幸地連登同fb都已經岀現左，唯有自己人幫幫手唔好講flight number同capt個名岀去！！外人唔會check到！

唔好侮辱毒撚 ,佢係3毛或0毛就真
by搭過飛機嘅毒撚 (無搭過國泰,有搭日航/全日空/達美/其他LCC唔講咁多 )

梁國雄議員.jpg

ig比fb收購
我地都知fb主席suckerburg奶共
所以...棄fb用twitter啦

報當地天氣同機場情況

希望機長冇事

我都覺。唔知有冇個班東京飛香港大約夜晚九點幾到十點幾的乘客出黎認證下...

港航唔知，不過以前有朋友係快運做，佢地冇乜港人機師...巴西機師多d

最後嗰句我即刻爆喊

聽到最尾一句眼濕濕
如果係機上面聽到應該喊埋出嚟

好撚多P牌仔

冇咩事嘅我去喊吓先

唔係呢班。呢班機2128 land, 錄音報的時間已經係2123, 呢個廣播係landing 前三十分鐘出，時間唔夾。

感動！！
一句 香港人加油！萬事小心
真係喊左
多謝你地～

一早就喊咗

好感動
香港人加油

好撚型啊屌你

良心！

唔通真係fatso

痴線 好型!!

J死人聽完眼濕濕

唔好再搵captain啦

真係好感動。巴打絲打加油，小心，執生。BE WATER。

我英文明明超差 但我竟然聽得明機長講既野 如果架機有藍絲既話 咪嬲到震

唯有檢舉左
請del

Up

部電話濕左

i am very thanks captain

有冇英文字幕呀唔該巴絲

最尾果句 喊左

多謝你Captain
咪撚再起佢啦

Respect

真心起左雞皮
好感動 btw 點解會有錄音流出？

前幾日坐國泰臨走前機長都講左句
記得平安，香港加油
個下真係眼濕濕

魚翅先唔會為呢啲事攪鳩個機師
佢想機師同空姐工會罷工咩

感動到標

因航

以為係鬼佬，啲英文口音咁西化，應該係abc

btw

cx😭

香港人既航空公司

Thank you Captain!

聽到廣東話個下好感動

想保護captain 可以share 呢條片

前員工表示，國泰仆街嚟。
對前線超刻薄，
係員工好咋！

簡簡單單做p牌唔得既 係要上水畀人block

明白，知道

聽到起雞皮

聽口音以為是外國人

香港人好波

7049

captain Hong Kong

都起碼講完呢d野唔會秋後算賬啦
不過都可能係工會夠硬啦

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

Captain 把聲好好j

男人老狗係巴士度忍到sisi聲

喊左 喊埋右

多謝！

國泰工會咁強勢洗撚驚秋後算帳

感動Thank you Captain

飛機您都未搭過
打飛機就有您份
似假

話人地扮機頭佬錄個D人係咪無搭過飛機？

下 30 mins to landing 係CAPT P/A比 cabin crew去做pre-landing preparation wor
CAPT唔講 啲crew點知幾時land?

哇屌聽到眼濕濕

五毛無錢出國，未坐過飛機，梗係覺得假

真心感動，多謝國泰 captain

「可以係假」同「似假」係兩樣嘢黎

樓主上面晒咗自己張pass 似真啦
況且呢個時候我寧願信係真

我要含到雪雪聲

Thank you Captain ! 講得中肯持平！
有識之士

佢係機頭，公司唔太敢搞佢。
空姐戈啲即俾人的返去。

聽到中文即刻喊左

聽到句香港人加油真係即刻起晒雞皮

抵機師食咁多囡

眼淚真係會流

想同佢做愛

聽到一半忍唔住喊咗

感動。推！！

幾個禮拜前搭完cx exact7ly the same

單機喇P牌仔

聽到廣東話己射謝謝

有無第二句？

Hong Kong captain

雖然佢機票價格比人哋貴，位置比人哋咋，但有佢呢次既announcement 已經覺得由細到大既支持係冇白費，已值回多年來的票價

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

啲英文勁好聽

乜你地仲未block鳩個p牌仔咩

兒登成班傻仔累人俾人秋後算帳

公司還公司
照叫因航

都估到係自己錄定
樓主好波

嗚嗚 喊咗出嚟

你反應慢姐,手機禁一下制已經開左相機
2,3秒禁個錄音出來有幾難?

captain cx

聽完想喊

鼓勵既說話都要fact check

好好j

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

Cried

冇玩啦，機師呀唔係司機咁易有人代替到，仲要captain黎

其實呢
聽聲都個係機師自己錄
冇咗經電子傳輸嗰種雜音
班五毛用有乜理由提早錄呢個point去打真係笑大人個口

最後仲用廣東話

So touching

型到

嗚呀！射啦

好撚正呀機師把聲

$0.03 已轉帳

Captain 好正

推呀!!!!

點可以識到佢呀 captain

香港人嘅機長

喂！solo過wor！captain黎架wor！
柒少陣啦

睇番26號國泰由東京返香港嘅航班，無一班係晚上10點鐘降落。最近個班叫CX521，降落時間為22:25。
再者，如果係真，點會無大肆宣揚，機上D藍絲唔會屌國泰咩？
再再者，如果係Cabin錄，根本無可能清到咁，同無可能係唔知情嘅情況底下錄個PA！？
我就當係喺機艙嗰度錄，點會冇radio啲聲呀？！臨接近香港，ATC frequency 忙到爆，點可能講咗咁耐野都無ATC講嘢！？

我覺得大家就算用唔同方法支持個活動，都唔好做啲假膠嘢出嚟！

Fact check精神呢？！

CX505，膠左記錯航班編號

係街到喊撚咗！

我東京返香港搭正呢班機，聽完廣播真心喊咗出黎！
我想講句 Captain 多謝你！！